【Welcome 新蘇金寶】阿仙奴20-21球迷吹水區MMLXXIX

#StandWithOzil

1

NEW: @Atleti CEO Gil Marín: “We are only allowed to spend no more than 25% of players sales revenues to sign new players. The idea is to make 3 to 4 changes maximum, and if a player exercises his buy-out clause the he should be replaced.”

包皮到未

雲加

馬體會首席執行官 Gil Marin：

“由於我們是受益於政府支持計劃的俱樂部之一，我們被限制花費不超過出售球員所得利潤價值的25％。我們的想法是更換3到4名球員，並且如果其中一名球員支付了合同中的解約條款 我們也必須替換它。”

每日郵報 Simon Jones【 Tier 4 】：

阿仙奴擊敗曼聯和拿坡里簽下身價2200萬英鎊的里爾巴西中後衛 Gabriel。

一字排開

Arsenal are set to sign 20-year-old centre-half Jonathan Dinzeyi after his release from Tottenham. [the athletic]

呢個又做乜

意大利媒體 La stampa :

祖雲達斯體育總監 Fabio Paratici 明天將前往倫敦，與阿仙奴洽談拿卡錫迪交易。

有冇金寶咁勁牙？

[ 第三簽? ] The Athletic 獨家 :

阿仙奴準備簽下20歲的中後衛 Jonathan Dinzeyi，上個月球員已經與熱刺解約。

據說他的風格有點像蘇金寶，這名年輕人有望很快加入阿仙奴U23。

Jonathan Dinzeyi：20歲，英格蘭籍，中後衛，188cm，熱刺青訓出品，代表熱刺青年隊出場過63次。

Dinzeyi 上個月與熱刺解約，他還沒有代表熱刺一隊參加過正式比賽，但在友誼賽中有過出場紀錄。 今年早些時候，他在QPR試訓過，但是他選擇留在熱刺直到賽季結束，如今阿仙奴打算簽下他。

隊長隻腳好撚粗

NEW: @Atleti CEO Gil Marín: “We are only allowed to spend no more than 25% of players sales revenues to sign new players. The idea is to make 3 to 4 changes maximum, and if a player exercises his buy-out clause the he should be replaced.”

有冇人知佢up乜

無錢買書架？

人地年年奪冠
你以為係男子隊個班宣明會

個個都咁扭得

得安係一隊
要welcome青年隊幻幻

有人俾到release clause就應該放佢走 因為佢地好撚窮

係fd黎 等其他source啦

新蘇甘寶

快 換錢就買蛙 換大巴拿都得

但講到咁肯定咁睇來都堅堅地喎

要換返個前鋒

達蛇

Papa 係咪基本上可以goodbye and thank you定先

我地俾到架

希望賣到15m

22m應該係里爾最初標既價黎
最後交易應該係28m左右

巴打應該係新阿迷

未落場都咪撚信

48小時險簽

Further confirmation of those reports from France on Gabriel Magalhaes: Lille have told Sky Sports News that three clubs have met their asking price for Gabriel, with those sides believed to be Arsenal, Everton and Napoli.

爺爺走咗都仲有呢味野

玩fm用過 好似幾癈

FabrizioRomano
·
21 分鐘
Ronald Koeman will be announced on next hours as new Barcelona manager. Contract to be signed until June 2022. Confirmed. FCB #Barcelona

雲加教荷蘭

我哋u23核心medley借走咗先簽佢

打u23姐

你幾時改名

n年前玩fm買既人而家開始出名 有種講唔出既感覺

其實都幾on9 佢賣完人既錢只有25%或更少可以用係買人到 咁接受細爆+錢 對球隊明明係最好選擇

爺爺拒絕巴塞>巴塞簽朗奴高文>爺爺有得教荷蘭

唔洗錢
用住先,唔岩踢就放佢走

咁球員自己俾錢解約 咪唔當sales revenue

價啱比你

咁咪證明人哋真係唔想要細爆囉

當年Saka勁早就跳級打u23
阿宜家d青訓完全做唔到

濛 今晚看球嗎

小時儲印花
大時儲中堅

變左蟹貨

未訓咪睇

法甲要遲開咧
其實點解呢個武漢肺炎傳染率會咁高

神偷上位咁快
可以期待下

好波！！

John juice

都啱
不過計數咁計50m x 0.25>細爆價值
有少少sad

今晚要睇萊比錫屌打巴黎了

到時巴黎去買細爆

confirm聽日8號了？

一陣就8號了

€22m抵屌，€28m正常價

又簽黑人

幾年前吹到希古恩黎埋體檢

會唔會捱完夜睇波就落左8號

驚閪一定會

其實似細爆經理人自己周圍吹風話有會想要佢
但事實係無

包皮可能又係阿體檢 然後加盟拿玻利

吹到細爆都以為自己好勁

Wfh唔理了

8號風球場波應該取消 大家早d訓天日準時番工

Lm

改咗

個名勁型

Joe Hart真係去熱

咁先好屌

副隊長嚟

Arsenal agree £22m deal for Lille's Gabriel. [@JamesOlley]

依個就可信多少少

起身有8號我切呀

22m抵屌

起身睇波?

新蘇金寶係邊個

聽日仲有8號機會大d定簽party機會大d

8號 過左12點就係聽日

Arsenal will have UK-based friendlies around the Community Shield match against Liverpool, with all pre-season training to take place at London Colney due to Covid-19 guidelines. [@MarkyMBryans] #afc

有frdly了

8仔已經官宣左 問題係頂唔頂到聽朝

又要豬俾英甲仔

22M咁平會唔會水貨

其實約Watford咪得囉
反正兩隊個training ground痴埋嘅

橫瀾島在過去一小時風勢特別大，受到烈風影響，並錄得風速約為每小時68公里，天文台提醒該區巿民外出要加倍小心。

呢個島聽聞要用直升機先可以出入
大交合d溫馨提示都幾全面

水唔水好似唔關價錢事

差唔多啦，唔洗買其他位咩

想點撚樣啊
平又話平貴又買唔起

pepe既價就岩

27日，日本雜誌《週刊新潮》報導，今田美櫻16歲出道時深受經紀公司力捧，更和已婚社長水野英明大談不倫戀。該醜聞走漏，據傳是今田美櫻出演《花過天晴》愛莉時，一場男角公主抱的拍攝結束後，社長水野英明就到場將人「原封不動」的公主抱離開，因為事件實在太令劇組吃驚，才讓緋聞傳開，事實上經紀公司的人早就知情了。

@查蛇 rip

有碼頭,但其實個島主要都係天文台啲staff

暴徒

美櫻我sp黎 芽郁先係我條女 toda正印

珍呀 反而貴到pepe 咁大機會d 比人話水貨吧

cwa 起銅像都要比人屌 開國功臣之一

屌奶星 Medley哥正選零封高車士打冇人提

睇佢個樣都成40碎,仲未退休

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

改左名

監躉

Tottenham face the prospect of as many as six games in 15 days if they win through in Carabao Cup and Europa League. They also face the possibility of two games in 48 hours twice in as many weeks.

好彩贏咗飛機杯

直接賣斷去英甲啦

睇黎又係on9仔

羅馬體育報【 Tier 3 】:

羅馬對阿仙奴希臘中後衛 Papa 感興趣，羅馬認為他是史摩寧的理想替代者。Papa 的意願也是回到意大利，他之前曾在AC米蘭和熱那亞效力過。

Medley involved again in a friendly against Watford, kicking off at 2pm #AFC

成個阿叔2.0咁

咁都有得搶 有得抬價

貴極有限啦 意甲d窮閪邊有錢

屌打甸尼

之前型好撚多

去得阿狗都會被同化

359 幾抵

ESPN James Olley【 Tier 3 】 :

里爾巴西中後衛 Gabriel 的轉會已經達成，即將加盟阿仙奴！槍手給出了2200萬鎊的報價，但 Gabriel 還未做最後的決定。

J左thx

快同napoli搶佢

jm9唔直接買返細緊？

是但簽個人返黎
第日有得賣5m都好啦

帶埋牙坦一齊啦

Saliba個頭髮轉左手比帶面罩個個

成個屎摩寧咁款

Papa>細緊啦

where

邊度買？

旺角波鞋街adidas 有波boot 賣個間

8 > Party

好野
下季唔洗睇Saliba個7頭
染金真心怪

金毛黑鬼 迪亞加

女足黑b

16歲就比人食咗

後生仔剃左啲so 先啦

好心曼聯學下我地送mk咁
比smalling佢

剪頭髮個條友好似幾掂之前auba定暴龍哥都搵佢剪，又係戴住個面具，應該係特色嚟

走咗啦

見到公海個鏝cwa銅像po 諗起我哋未起銅像俾爺爺 雖然覺得佢走得好 但係都真心覺得應該要起銅像

快D簽, 留番D錢買其他位

MK + Papa 換古華特

買牛蛙

Smokey Barbers

同意
利申：反雲

第一句話決定, 最後一句話未決定

睇我好過啦！ 又白又滑

用依個pose

Smokey Barbers, 幫好多球星剪頭髮

係咪話包皮follow左嗰個

型到

之前金毛型棍d

Agent of Gabriel Magalhaes tells me:

NO agreement with any club yet. Reports that anything is agreed are premature. They’re weighing up a full list of their options.

Arsenal clearly pushing to make it happen as reported by others

上年去果陣得個頭係到

做咩近排j埋女足

Arsblog《五名門將爭奪阿仙奴U23的出場機會》 :

1️⃣ 25歲的 Deyan Iliev 上個賽季被租借到Sered 和 Jagiellonia Bialystok 之後已經回到球隊中。

2️⃣ Karl Hein 是上個賽季U23的主力門將，在賽季的最後階段和一線隊一起訓練。

3️⃣ Arthur Okonkwo 年僅18歲的1.95m年青門將，在缺席了一年的比賽後復出了，這位英格蘭青年國腳之前在U23的比賽中有過出色的表現。

4️⃣ James Hillson 之前租借效力過雷丁，也有很好的反應能力，但在上個賽季很少被使用。

5️⃣ Tom Smith，他是哈爾德恩青訓 ( Hale End Youth Academy ) 的產品，在幾個賽季前幫助阿仙奴U18贏得了南部賽區冠軍。 上個賽季，Smith 在租借到薩里斯貝利的時候表現出了一些令人鼓舞的表現，但後期傷病限制了他。

阿仙奴需要對他們的年輕門將做出一些決定。 Deyan Iliev 可能會再次被租借出去，而 Hein 則將作為U23的第一選擇，而 Okonkwo 將作為替補。

Hillson 可能會被租借出去，也許會去國外聯賽，Smith 希望他能在阿仙奴或其他地方得到上場時間。

男子隊無所為
唯有睇女子
話晒人地係真強隊

歐洲賽剩低嘅唯一一支英格蘭球隊——阿仙奴女子隊

8月23日(星期日)凌晨兩點鐘 beIN SPORTS 1 (Now 638台/Cable 614, 654台) 將會直播女子歐聯八強——阿仙奴對巴黎聖日耳門

睇！

This seems to have generated some panic...

I think ESPN will have been told the same thing, hence changing their article from ‘agreed a deal with the player’ to ‘submitted an offer to Lille’.

No reason to panic. I think Arsenal are in a good position to sign him this summer

唔熟女子隊嘅可以先睇呢個preview

Arthur

對於 Gabriel 的轉會 James Olley 在文章做了調整，槍手希望以2200萬鎊的價格與里爾達成協議。 目前還沒達成協議。 球員並沒有與任何俱樂部談妥。

男子隊幾耐未入過8強

THANK YOU WENGER!!!!!!!!!

saliba個頭我都識剪啦
駛鳩搵佢咩

歐霸32強都過唔到

第一張Okonkwo既相同saka一撚樣樣既

對上一次已經係十年前
當年輸畀美欺
再上一季嗰陣仲入到四強
果陣就輸畀丙朗
不過當年對摩納哥係最有機會晉級到
都竟然會輸

睇落隻手幾長

Giroud...

山神

睇好佢阿狗未來一號龍

屌呀個風好撚濕鳩

10點打 聽朝6點就會落波

同出面果個30蚊剪髮post咪差唔多
鬼佬真係易呃

聽日八號

官宣 :

阿仙奴簽下20歲挪威邊鋒 George Lewis。下賽季將加入預備隊。

PS. Lewis 此前是自由身球員，曾混跡於挪威第三級聯賽。

💬 "I think he can be one of the best players. When he starts to play again, I know he is injured now, but when he starts again, it's about time for him to go to the Brazilian national team."

🇧🇷 @WillianBorges88 with big backing for Gabi...

Who?

咁Martinez呢

買埋一堆二三線聯賽都冇機會上陣既棄將做乜?
呢條友,新蘇金寶,Tim Akinola
已經三個

Deyan Iliev 值得一個機會

u23唔駛人踢咩

但根據歷史黑人龍門通常都

全部棄將黎
唔洗買

奧lala

沙列巴突然轉髮型， 肯定有d野， 係咪意咪住佢要肩負更大責任， 黎緊會做正選中堅？

開善堂？
九流聯賽都放棄既人
竟然都簽
似足fm求其簽d free agent

轉會已完

lewis auba pepe
akinola xhaka willian
T3 dinzeni saliba b2
Martinez

岩岩好翼,攻中,防中,中堅都簽到人
齊腳開季

其實係班閪隊友笑鳩佢個髮型

頭髮肩負責任

@bellerin

認真
之前髮型真係好柒

可惜要經歷艾馬利之亂
永遠黑歷史黎

今晚打風, 一定唔會簽人啦橫風橫雨, 大家早D休息

雲加對阿仙奴黎講一定值得起銅像

無論佢後期D調動點都好

艾比度竟然

唔比人炒先係新聞啦下話

【Now Sports】大衛施華U-turn決定加盟皇家蘇斯達，拉素對於這位名將的處事非常不滿，更發出聲明炮轟。

拉素總監達利（Igli Tare）在周二發出聲明，雖然只得21字，但充滿流露出他們的憤怒：「我得知大衛施華（David Silva）轉會皇家蘇斯達。我對他的球技非常尊敬，不是他的人品。」

意大利天空體育指，大衛施華早已決定在今夏離開效力10年的曼城，一直跟拉素進展順利。拉素開出400萬歐元年薪的3年合約，隨意使用的私人司機及私人飛機，更已預約醫院在羅馬進行體測。

不過，大衛施華過去數天突然一反常態，不回覆拉素總監的電話，就算決定了加盟皇蘇也沒有告知拉素，這家意甲球會在皇蘇周一發出聲明才知道自己簽人失敗。

雖然大衛施華重返西甲是為了方便照顧家人，特別是兩年前出生時一度病危的兒子，實在情有可原，但拉素對於他答應了所有事情之後突然「失蹤」仍然非常氣憤，認為34歲的他處事有欠尊重。

直程突然唔應機都得

手足咁好記性

好似d 港女忽然block 人當分左手

險簽了屌

阿仙奴唔垃圾唔免費唔簽

自己有潛嘅青訓借出去打英甲
攞經驗
呢啲用嚟填數

好撚唔負責任, BOOK晒野突然已讀不回

搵d出名髮型師剷同搵深水埗30蚊剷有咩分別

一日一簽
勁撚到
高爺爺似認真了

睇過免簽d人的片
真係好一般

擺明係淘下寶有好野就贏係垃圾都唔緊要
n乜春都係車狗到執返嚟

真心幾仆街下，你同人講應該都會體諒你，依家講都唔講

打起左就上得一隊 打唔起就賣 上左一隊麻麻地又可以賣比英超球隊
隊波搵你管就死得啦

本小利大 why not?

佢算之前簽落？

今日官宣

簽簽埋埋咁多bramall之流
仲要全部都係樣衰黑鬼

熱狗簽咗回塘3號龍hart個個打撚晒j

where is party

宣明會又加3人

屌

According to @Footballghana3 , #Arsenal are close to acquiring Thomas Partey’s services & are expected to announce his signing by end of this month or early September.

西媒 ElDesmarque【 Tier 4 】 :

阿仙奴和皇家馬德里繼續就塞巴路斯的租借事宜進行談判。 儘管皇家馬德里想留住塞巴路斯，但西班牙人知道在奧迪加特歸來後，他在皇馬的出場時間將會更少。

消息指按阿迪達的明確要求，阿仙奴向皇家馬德里提出了報價。 塞巴路斯並不反對重返英超，他需要獲得上場時間並渴望入選下屆歐國杯大名單。但據另一媒體 Mundo Deportivo稱，他仍在等待貝迪斯。

過阿起碼有歐霸踢啦 貝迪斯

當阿係水泡
我就不了
毒撚埋單咩

仲有十日就踢社區盾
一買番黎就岀場咩

咁串買佢返嚟雪

《隊報》評選的上賽季法甲最佳陣容

有無搞問咁耐

諗起bramall 新a cole 影都無撚埋

U23 唔夠人用

去左高車士打

仲話當佢condom
分分鐘調番轉

Unai Emery
Europa League 2016 Final Tactics

安 兩隻幻幻 巴西中堅
睇嚟轉會窗議員

Give Me Aouar 唔要佢了

人地幾十m幾十m咁買 我地唔免費都買唔到

呢班係新仔係靠數據簽番黎？
靠青訓都唔係咁，真心痴撚線

樣衰

都幾撚冇品
球會嗰邊可能乜嘢都準備好晒
一下泡湯

說好的big process

其實如果係咁都幾失望😞

竟然仲有renato sanches

如果黎到希望對版 當年坦狗都係德甲最佳11人

返生了

貝迪斯正選穩定啲 阿狗未必有

佢踢法甲真係ok

我廠style

Abdoulaye Doucouré has agreed a 4-year contract with Everton - Watford have rejected an opening bid from the Toffees, who will make a 2nd offer imminently - full story.

仲記得早幾季借嚟英超嘅災難性表現

又高價簽埋D二線

之後打唔起

有期望過咩

太早去拜

賣咗gueye 簽唔番個替代品

Some facts about new Arsenal signing Jonathan Dinzeyi:

-Jonathan can play all positions at the back. He is a CB who can play both RB and LB.
-Jonathan is ambipedal i.e. two footed, he is good with both feet.
-He is of Congolese origin and has played for England at youth level.
新全能到仆街 阿叔二世
Goodbye & thank you AMN

美羊: 中伏

德甲簽個雞巴文又打唔起

咁多人仲唔big?

靚仔過宣明會已經達標了

如果Partey唔係我地既人
我覺得Doucouré幾好丁

踢貝迪斯鬼有人留意咩 點入國家隊

doucoure打唔到6號啦

之前炒人原本係準備簽幻幻

咪玩喇

達蛇:有左安我哋下季夠拎返前7 拎到到歐霸資格架啦

個新蘇金保 到底係佢唔同狗隊續約
定狗隊唔要佢？

狗隊唔要佢

黑硬唔好丁咩

係咪暗示緊2和b 係高價二線

佢似B2B, 8號位多D

入嚟阿仙奴就係為咗報仇
真阿

一字排開了

計埋幻幻暫時領放

以量取勝

the agreement between clubs is not a problem. For sure Arsenal want him and have an agreement with Lille. But it’s up to the player - Napoli still in the race [@fab]

diawara先係我哋嘅人

岩岩幫阿狗做左個占卜
聽日官酸包皮
月尾就到party

d幻幻會唔會係炒果堆人揾岀黎

咁貴買比比就係要佢幫手叫包皮黎

用腦都知
跟加度素隻癲狗無9用啦
係都跟哥狗既師父學野啦

去拿坡里 就一世都係二三四線上唔到大抬

咁都要諗

Agent屁都出到聲
話佢可以證明包皮識英文
已經係我地嘅人了

咁要睇下包皮同比比定osimhen老友啲了

佢地幾時簽埋埃及仔

yes sir!
No sir
Goodbye sir
Sorry sir

TG谷瘋傳緊喇沙仔同條女扑野片

似睇youtube搵返嚟

10m算啦 收順啲
當俾個面佢地買咗禾b

阿狗ff完就好訓 險簽左喇

痴撚線要睇條仔係到自己打丁

條女咁細就比人開發哂

條仔打丁幾好睇

又中出又口爆又slut

gay test fail

Kicker: Schalke are preparing a €20m offer for Sead Kolasinac. They’ve already informed his agent over a summer transfer back to Germany but they’d need Kolasinac to take a wage cut for that to happen.

吹史浩克回收大隻佬

passed

請問這裡有無管理員......

正到

20m咁多

kicker應該有啲料
補少少人工送走坦都抵

20m 咁正

屌你即放

咁禾地咪要搵個新左閘？

回家吧

咪有tiereny

牙叔

即放

tie amn saka夠唔夠用

Kicker正呀屌

男子隊得willian J唔出，咪J下女子隊
好過日日傳唔同嘅力架球王會加盟阿狗

Cedric

叔係下季正選右閘點得

施華

但amn, saka, cedric都唔係正宗左閘

竟然有8號波假

大炒PSG唯一機會
男子隊想對賽都冇

收返我

你j到連名都改埋

Doucouree去愛

有冇機會賣andre gomes

屎好黑成日免費畀人簽球員
仲有錢買人?

sarr

痴線，武肺都仲出20m買個唔識踢波嘅

之前傾緊去疤狗
但艾比度走左

咁先好...
如果佢哋咁快買到拿隻Allan
佢哋就易好多搶包皮

買返去做保鏢都抵

真愛

身體力行G持阿狗！

如果我哋搶到包皮
再迫拿玻里接收papa就fatfat

Bayern Munich, Manchester City & Manchester United all made an offer of a two-year contract to Willian before he eventually joined Arsenal. [@ESPNBrasil exclusive] #afc

我地買隻allan啦

大恩人 咁都20m

多謝

達蛇有魅力

最多幫你比少少人工
快手拎走

我地畀3年約

係真唔係呀？我廠咁吸引？

無情無義

唔係既
返到德甲又唔同世界

可能係倫敦有魅力咋

應該個份3年約

坦唔洗守嘅其實都還可以個時成日丁佢同2和b

其實點解廠唔諗下doucoure？

有party要嚟做咩
依啲二線咁貴真係麻麻

c8>>>>>>>>doucoure

講掃盪我哋其實冇一個正cdm，doucoure唔錯喎我覺得。

partey唔係話唔是cdm咩？

杜哥利去打中鋒當佢費蘭尼咁用
Plan B前鋒都應該唔錯喎

佢b2b嚟，party比佢一定更似防中

partey cdm
doucoure 8號仔

有c8仲邊使doucoure

doucoure都40M, 不了

lille 條友成個女人咁
揀揀揀 揀完未

之前傳過doucoure 標價40m , 都幾貴

不過我覺得佢又打開英超，同埋黑腸 幾實用

我諗佢一早揀左
但條君子協議阻住嗰deal

如果係真，希望我返到德甲可以踢返起

一路好走，bye

冇啦
今年速度都冇埋
感覺上似大梅踢緊閘

拖肥有位比佢打咩
已經五個中場喇喎

davies可以收皮先

傷完完全踢唔起

咩君子協定？

下年拿波里連霸氣盃都無得踢
唔黎我廠佢蝕底

要賣比拿先

真
唔黎唔好阻住我哋買其他人

Arsenal stepping up their pursuit of Gabriel Magalhaes. I’m told the player has not yet reached an agreement with any club — #AFC still waiting on decision. As reported by @JBurtTelegraph, Raul Sanllehi was leading negotiations. Edu, Arteta and Fahmy now in charge of transfers.

最慘係係咁面對面比失波

咁既質素都有20M就即放啦 根本傷唔傷都冇起過

里爾president又話星期三前make decision
咁樣睇聽日唔似有結論喎

2m 都即放啦屌
咁嘅質素拎 110k 周薪痴撚線

有冇咁撚著數 仲值20m

快d清佢locker

除咗做下dirty work真係唔掂
交腳波都交唔到

星期三係同拿玻里君子協議到期?

包皮想點？唔洗練波？君子協定就根本無咩意思，Napoli都話聽哂咁多間喎
似係佢自己未決定到喎

140k呀

係果 20m 比一半貼錢叫佢走啦屌

屌條包皮好撚煩, 黎就黎唔黎就死開啦

拿玻里都唔會賣得出koulibaly啦 賣唔出就快啲收皮唔好阻住啦

曾經係德界11人 依家變成地底泥sosad

本身都j 開佢
但睇左佢兩循環對阿狗就覺得腳法都係差咁d
阿狗逼搶都逼得甩佢

Sam Dean

適應唔到都無計
返德甲對佢可能仲好

開始覺得條友好撚煩 球會傾好晒 佢已經好似諗撚咗兩個禮拜

去拿玻里算啦可以一野串鳩哂d media

今晚又歐聯 快到

我覺得如果冇君子協議佢一早到咗
只係話明優先賣比拿
搞到拖住拖住唔比agree w 我地住

里爾話全心比包皮自己揀隊
我唔太信

屁馬登基

Kieran Petrie

感覺黎到都係麻鳩煩嘅人

仲要佢老豆家姐都Follow哂阿ig

人哋身邊人迷阿啫唔代表佢嚟

口痴膠紙 屎忽寫字 中出人生然家

痴撚線條女望落純但玩落又淫到仆街

條仔衰11

睇成人台個po話條女拍片個陣可能未夠秤

依啲先淫

遺計安天下

今季打狼隊好似靠啲肌肉守贏查奧爾，其他時間都係派膠多

炒咗Raul之後買人清人都順咁多

乜而家d中學生玩到咁癲

9號波

久唔久都有啲衰11 po啦

佢老婆2月已經講明想留倫敦

打風 唔黎了

我都驚自己個女

佢第時另一半會點諗
條女中學已經中出 黑lin 口爆 屎忽寫字
分分鐘後欄都開發左

搬屋，不了

呢度d手足好仔黎

啱啱數下
我都識幾多人衰11過

拜狗要咁撚多雙翼做乜

來季352定433

搵人埋單有幾難

好撚正呀

901

啲片唔係條女嘅新仔放出街咩拖住個slut係咩感覺

不過講真出街見到呢啲女都唔會記得佢屎忽寫過slut，頂多覺得熟口面

新仔好慘
仲要睇埋片

根本唔駛防守
踢多兩隻翼周圍跑下俾對方追
好過企兩隻閘喺度無野做白出糧

901點企位

cls
點會有呢啲片，仲要去剪條片先好嘢

條女好撚正
不過唔想睇條仔打飛機三次

企晒係禁區入面

可能係條女電話都冇刪

立即崩潰

圍內一定知
到最後得婚禮上面得埋單個仔矇在鼓裡
人生

依度好似有清教補習
應該都食唔少學生妹

你返去食架妹啦

到時澳洲D白鬼

佢gay

條女個樣都唔係一般MK 妹
好似話係名校妹

條仔知嘅話就唔會埋單
所以最後永遠係咁

係喎
佢同拖打兩個

仲有同山陽9 3p

我阿開3年約啊ma

啱啱睇 原來u15
2年內上到u23就好

Napoli have made a last ditch attempt to sign Lille defender Gabriel Magalhães after making the player an increased offer described as “a big salary deal”. Gabriel favours a move to the Premier League but Napoli’s late offer is being seriously considered. [Sky] #afc
躝啦巴閪狗

細細個就識玩

條女幾正面紅紅

想食mk妹

條女好撚青春

佢可能見napoli份約fat fat
就開始心大心細

個樣咁撚純

學生妹點唔青春

最後都係會揀阿狗
一邊跟牙達
一邊跟加度素
有腦既都識揀 除非佢無腦

但真心太細個不了
食唔落

好撚冇睇過咁青春既自拍

巴閪狗為錢去俄佬剷雪都肯

港女吹正d

呢條友黎到都會係9c9
一年又跳草裙舞個啲仆街黎

好似現在足球唔玩掃蕩型

煩撚過女人 又唔係平

我仲係學生時做咗啲咩

其實主要佢老婆要留倫敦

咁猶豫，一陣諗兩諗出腳慢咗
輸12碼就仆街了
都喺唔好黎

屌 成個女人咁

練習波衫定主場波衫？

黎左打一兩年都好躝 去踢Arsenal Woman算啦

仲信sky咩

伊卡迪

星期日話星期三決定，到星期三就話next week

Breaking | Lille have reached fee agreements with Arsenal, Napoli & Everton over the transfer of Brazilian defender Gabriel, according to
@telefoot_chaine. More follows.
唔講以為買尼馬

Négociations toujours en cours. La conclusion du transfert et la décision définitive de Gabriel Magalhaes sont espérées dans les 24 heures. #Mercato

煩到西

屌，走啦仆街

我其實有機會7點變返3號

Lille defender Gabriel has thrashed out provisional terms over a 5-year contract with Arsenal, which is his favoured destination. Last night, Napoli considerably increased their wage offer to the player. Still in the balance. [GFFN]

睇個款都係養唔熟

準備好睇歐聯

拿玻里歐霸都冇得踢

條撚樣可能無諗過黎阿
只係用黎抬高自己個價

Pre match 黎

期待Uxxxx vs 巴黎雙子

主場波衫有冇邊度平過600....正價699好撚貴呀🤢🤢

屌佢老尾拿波利，阻撚住哂

有麥包皮差好遠啦
有人識無球走位

依件幾靚

Sources tell Get French Football News that Lille are hopeful that Gabriel’s future is resolved in the next 48 hours.
又48小時

姐係星期五？

拿想要左腳同中堅咋嘛
我地比哂kola 同papa 佢啦 得未呀

唔係啦
我淨係覺得 根本唔應該有d乜鬼君子協議
全部野白紙黑字寫清楚先係皇道

所以 我完全當佩狗話優先放C8比阿狗冇到

loooooooooop

應該要等季尾d 減價了
印埋名無咁平

It is understood that the club academy, led by Mertesacker, they loaned out talented players & replacing them by signing players for free. The role of Steve Bold is to develop them & work with them, but if they not improved, the club will sell them permanently & profit from them.
原來真係頂腳算

359 平到

Just for you Eduardo: sources contacted by GFFN today indicate it is a final face-off between Arsenal & Napoli, but since the beginning of the week LOSC sources & player sources don't want to talk. Gabriel wants to play for Arsenal, but elements of his camp also focused on $$$

Arsenal all in la diu

pre match training果d唔喺不嬲都平d咩

得 唔送 煩到閪

仆佢個街一年貴過一年 記得幾年前都係四百幾 印埋名都係600....而家如果要印美羊加埋個英超章 差唔多成千銀

認真講
upamecano今場一定出醜
今場對屁馬 麥巴比 迪馬
出硬局

咁樣幾好 開始行車果套
同埋如果新簽返黎果啲幻幻人工應該都平
扑中一兩個有潛力嘅已經fat fat

一陣場波如果uxxxx完封psg 肯定升到100m

係 君子協議真係哂氣
最尾都係球員決定想去邊

暗星近排好勤力

比起買人，見到有人想買坦仲興奮

佢release clause 60m euros

都話release clause ~45m
咁佢就可以r到高人工

下年42m 買得

Ornstein: Most of the deals Arsenal been working at so far this summer have been Sanllehi deals. He’s been involved so if you look at the propose transfer of Gabriel, Partey from Atletico & the contract negotiation with Auba the wheels have been set in motions by Sanllehi

btw 巴黎無出華拉提
用馬昆奴斯打防中

大巴黎中場爭最後一塊拼圖...

收到風有個20 歲爆炸頭中場好岩佢地

PSG 青訓嗰個？

第一條片勁gay，不停影條仔多過條女

傷左

之前見有間399

華拉提準備攞去換細爆所以無岀

等買FA Cup版，反正都只係多兩舊水

唔知現實多唔多呢類女？

玩咩都得

人工都可以傾咁耐
如果48小時內都未決定，就一世都唔好黎

人哋留力咋

你有冇條仔彈結他咁叻上台表演？

多 不過唔係俾我地屌

個樣好大陸仔feel

不要再説了

講明係condom

十號未牙

點解依家後生有咁大碌

後備有佢

上晝3號記得返工

唔知最後簽到幾多個

CLS

營養問題
普遍後生都高啲

華拉堤準備過黎了

長囉…冇乜特別嘅，粗先令囡囡滿足

佢google埋都唔知你up咩

女嘅大波，男嘅大碌

00後咁尾機

包皮個0.5搞咗成個星期

親手開發最開心

Li Agouwei

巴納特左腳踢右閘
巴黎無右閘咩

Transfer News
@TransferChecker
·
1 小時
Gabriel Magalhaes’ next club odds have been completely removed by bookmakers after a huge bet on him to join Arsenal at 1/10.

In this situation, with the kind of stakes I’m talking about, it usually means we’re counting the days until it’s a done deal. #AFC

前題要有女

唔玩啦

基拿右閘？

梅利亞走左

5個都好正～～好想瘋狂打J

冇我地份啦打J算

aouar都7.5 係真唔係呀

skybet呢d垃圾算啦

睇愛蛇教波爽過做愛啦

貢有錢都無後備右閘

Napoli have made a last ditch attempt to sign Lille defender Gabriel Magalhães after making the player an increased offer described as “a big salary deal”. Gabriel favours a move to the Premier League but Napoli’s late offer is being seriously considered. [Sky]

Arsenal have made a firm bid for Gabriel Magalhães & are keen on the player, but he has a few options to choose from before making a move. Gabriel is currently in France so current quarantine rules would be a hurdle to overcome. @MarkyMBryans

Lille have reached provisional fee agreements with Everton, Napoli & Arsenal over the transfer of Gabriel. The player wants to join Arsenal, who have already drawn up a five-year contract. However, last night, Napoli considerably increased their salary offer. [
@telefoot_chaine
]

Napoli 煩膠到

廣東話都唔識

有個point講得幾好 big salary offer唔代表阿狗果個細

bein sports擺位好似係巴納特右咁 要落場先知

dani alves走咗咁耐都未買返個右閘

球員名咁

可能拿坡里出15萬鎊阿狗出10萬鎊咁

0就真
阿仙奴點會攞60m錢出嚟
里昂又冇可能降價

阿狗出90k pound

我地大把喎
比比鳥40m

form 5,6到初初u個陣玩得最開心
依家一去不返，女呢

cls sergio rico

條友上年先守到富咸降班 宜家打r聯semi

睇鬼畜輪姦咁

平時都係kehrer右bernat左 應該出錯
巴黎分分鐘因為龍門收皮 冇navas差好遠

比比鳥同細爆係PSG最後兩塊拼圖

AOUAR 傾緊

咁阿狗一定冇150k

10萬鎊人工其實都已經高
如果拿坡里出15萬鎊咁抵佢贏
最多搵過第二件

Fabrizio Romano: Arsenal’s offer of €24m for Gabriel has been accepted by Lille and Gabriel must now decide whether to move to the Emirates. The situation is complicated Napoli’s interest with Gabriel, earmarked as a direct Koulibaly replacement should he leave.

Fab

tap in狗 躝啦

垂死掙扎 條氣唔撚chur

都話90k

大好友到。。一個9 一個9.5

tap in merchant
1. Fab
2. Orny

你個fd勁女人

Napoli wanted Leno. He signed for Arsenal.

Napoli wanted Tierney. He signed for Arsenal.

Napoli wanted Pépé. He signed for Arsenal.

Napoli want Gabriel Magalhães. He might sign for Arsenal.

Now, to top it all off, we’ve apparently offered them 32-year old Sokratis. Unreal.

琴日有人話睇普通av睇到悶，呢幾年淨係睇sm

所以睇愛狗教波又真係爽

9萬鎊都唔低 咁人地出15萬鎊咁應該都係人地贏
巴西仔錢行先既話

有往績！

最尾笑撚死

尼馬準備救世

我都係咁話 9c9黎 煩到死
你話你係vvd就話揀姐

卓普武亭 先救世

收順d bundle價 由80m減到你70m

如果踢到kante 7成我要呀，理得佢現代唔現代。

唔係肺然既話psg歐戰又會無左尼馬

FA CUP 版正
順便買埋今季home

Kante 都無得玩 仲要得簡迪7成

唔係廢炎
無晒Kane son
熱狗邊有歐霸打
仲騎住我地

其實係架 不過我係想睇下買咩人 會再印多件

beinsports又出返基拿右
不過psg好似真係無後備右閘 不如考慮我地個比狗

fa cup版 喺咪得官網買？

等睇 Uxxxxxxxx 完封尼馬麥包

聯賽
Kante 2 tackles 2 interceptions per 90mins
Party 2 tackles 1.4 interceptions per 90mins

杜曹個頭都幾少頭髮下

我估係喇，官網都冇貨，第二度實冇啦

upxxxxxx 又屌打

正想講
同高普一擔擔

kimpembe廢到

dagba 係後備 有時唔夠人會放埋marquinhos打右閘
之前好似仲試過出kurzawa頂

好似唔係一面到

rb都有攻勢

包皮勁到

upamecano 甩尼馬爭啲出事

屁馬又搞笑

尼馬又射失

屁馬廢到
我哋抵諗d收留佢

尼馬吹大咗

咁都唔入

條友Felix都防唔到
點樣防尼馬

cls

轉身係一個好大既弱點

抵諗啲Neymar + 40m換 laca deal?

hand ball

好在冇買

比手足講中只係一場半場好波

唔好咁寒酸 俾埋細爆佢啦

佢聯賽都係咁 賭開都慣

馬體會啲前鋒太廢，根本challenge唔到佢

用聖伊天戰術啦

輸了

rb已輸

罰球戰術勁到

入左

搞掂

斬得靚到

大炒吧

free header 前柱無人跳

阿十世都無呢啲波

1：0

邊個跟甩

前柱啲白鬼

錢真係可以買到一切唉

頭鎚之鬼喺度果時有ga

J. Bartomeu also added that “Coutinho can stay here, if Koeman want him”. 🔵🔴 #transfers

尼馬斬波打眼識真喺有用

識斬呢啲波嗰個無得出

唔要屁馬啦，一黎到要做大佬，要麥皮一換一就ok

rb啲後防又爭啲出事
吹奏既upamecano 係咁甩人

Rb條後防

係呀
得官網有

pepe 都識

口爆已經好極限
仲要中出
Cls
Btw jj好長

佢地谷晒啲人上去

右中堅包越位
然後upamecano 唔夠麥巴比快 食塵

Upxxxxxxxx

睇咁多年都唔係好多死球頭槌入

細梅今季咪入過

今場之後降下周薪再黎得唔得

巴黎個口罩幾靚

仲要？

我基

應該難啦

又係你軌

沙列巴 勁過佢

十中堅陣

FM買過Thilo Kehrer來廠， 做RB/CB/DMF後備
出唔夠5場賣9返去PSG..賺20M

屌你老母又係迷基

呢個我同意

上面話頭鎚丫麻

岩先包皮好撚癲. 爆seed咁

啲軌成日入阿區搞搞陣

Upxxxxxxxx又交失

雲加真係買到嘅話
應該唔會走得咁7

都幾廢下

爆閘狗

我之前都講過佢啲問題
有個話我因為輸錢條氣唔順先覺得佢廢
事實係upamecano 傳波高章成日斷 跟人又成日甩 轉身又慢過麥龜 係間唔時有一兩場好波呃下人咁解

upxxxxxxxx 廢到

殺傷戰術

差d

條友上場對下體會好勁
唔知點解今日咁

兩隊d 防守都垃圾

反擊都幾快

Rb岩先好撚快

今場波好激

呢下rb都近

條友逼一逼就亂黎

對面想買

紅牛個前鋒幾好

對馬體會嗰場係馬體啲前鋒廢姐
一出Felix已經奶嘢

隔離件22號好過upxxxxxxx

對家包皮尼馬迪馬利亞差兩班波同下體堆前場

agger

rb成隊茅西

poulsen不了

差唔多啫
頭先先set越位變包越位

mukiele

尼馬碌地碌到攰

又快又高大

印象中finishing 麻麻

之前finishing有Werner

紅牛d後防有啲平安鐘嘅感覺

睇到咁上下， 發現我地廠後防都唔係咁差， 達哥來左， 後邊好左好多

佢今日有得踼
應該因為成隊rb得佢一個單防頂到下對面雙子

尤其是upxxxxxxxx拎波

都要睇下對手係邊個嘅

我地贏過鏝軌猁

過兩日又贏高普
牛蛙仲唔快過來， 連個盾都無你份

條友係咪同第二隊簽咗約
所以鳩踢

唔會係問呢度吧

得呢到啲人未訓咋嘛

之前俾鏝追過
但依家佢地有Ake

你老味一分鐘一犯

鏝， 獌， 軌？

落波兩個鐘要返到

btw 落波2個鐘內返到公司 正常黎講

3,4點落咪唔使返lo

想睇呀叔守死屁馬
係又扭唔係又扭

屁馬爭啲陰到個龍

你個軌唔好搞9人地啦

點會唔洗返一落波兩個鐘要坐定喺位，聽朝moon著大交合啦

呢個時間出聲既其實係外國撚

瘋狂中柱

差啲

食牌未呀黃牛

歐洲時差

個龍d企位同早幾日嘅ederson有得fight

FIFA

上場尼馬龍都唔中 今場兩球柱

呢個時間岀聲係賭緊仲有朝早8號

決賽先入波

WFH

upamecano 真係不了 有錢都唔好買

點睇下晏都要返

PSG 咁睇高紅牛一班
點解上場打得咁辛苦

衝咗上去唔洗翻落黎

上場上半場出伊卡迪 下半場先有麥巴比

談PSG久攻不下原因，扭波王尼馬的得與失 ｜小陽

根據FBref資料顯示，PSG今場 xG高達2.8球，阿特蘭大只得0.9球，但為何PSG遲遲未能追成...

上場麥包迪馬都冇

個右中堅仲sharp

其實上場唔係尼馬敗兩次家應該一早領先

第一球係 但第二球其實唔易射

rb下下都傳失

大人同小朋友踢波咁

個龍

輸到2球

輸龍門

rb完全唔掂

訓得

完

又自爆

Gulasi

個龍想學我地龍門做波

尼馬都交得好靚

尼馬呢球都好靚

完全唔係果皮
好明顯嘅實力差距

自爆

Rb廢到

好心專攻右路啦

個龍....

尼馬又哂一球

爭啲3球

泥馬

拜狗應該贏psg

哂波帽子戲法

尼馬又miss

應該贏到

過嚟叫羊教下佢

佢除左射波之外都好撚勁

依球咁似尋晚薩克達輸果球

打疤狗果時射波都勁

係驚保定會爆同mark 唔到

啲埋門垃圾到震

麥巴比左右打晒

最後變左叫羊過去教佢

都係睇尼馬要晒幾多機會

RB 散撚晒玩撚完啦

下場睇麥巴比對Davies

迪馬都仲有貨交下

轉過撚頭里昂贏鳩埋

其實psg 重心係喺Angel & 包皮

第一球波斬得靚到

拜仁上場60分鐘前都差啲輸唔少長波
睇嚟會幾好睇

今晚好多人陪你睇波

冇咁容易啦

無追po 點解gabriel會叫包皮

靶利拉幾勁

獌放走個兩個都好波

呢排日日都唔夠瞓

仲有lukaku

正常12點後唔洗返

不過你直接問老細啦

Herrera仲要 free走

傷咗姐，佢舉手離隊大把大會出價啦。

山狗好似都回春

舊年掟玻璃樽去迪馬，迪馬執起個樽擺pose
次回合輸咗俾人攞返出嚟笑

係咪cls

簽完約就傷q咗了

有獌話PSG唔夠打就買對手啲人
屌你free走架喎

爺爺

送到埋口都唔食好難唔失望

Bein sports有爺爺

開始懷疑條友仔根本就玩玩下

爺爺上網都矛錢要用最平個plan? 起撚哂格既

雲蛇

好彩冇訓 見到爺爺

原來uwcl係阿對巴黎

老野買個好啲嘅鏡頭啦

到時有冇直播link

冇工開攞緊生果金咋 將就下啦

爺爺係阿仙奴度一蚊糧都無出過 體諒下

唔關事
佢幫FIFA 做野應該袋唔少

佢有工開 唔個咩國際足協個d

仲要自己比錢起球場

爺爺教荷蘭啦 我會捧

想send條反雲金剛棒比佢當拐杖用

咁樣上黎9up 幾分鐘收幾錢

廢老做義工啦

2000歐羅

有冇人覺得rb個龍個樣好似間諜

又好似係喎

跟住叫vvd過阿狗

雲爺爺重出江湖！

係咪等錢洗？

想要馬昆奧斯 多過 vvd
踢森巴足球

雖然係 但依加趨勢係連防中都要識做波
拖同kante 都係因為咁而開始無乜出場機會

窮到冇錢買靚cam

拎最低工資
所以見荷蘭有個位即刻抓撈

雲爺爺表示：我唔做巴塞教頭先俾到機會Koeman 做

爺爺話唔教荷蘭

覺得係廢wifi

頭先講朗奴高文就嚟教巴塞
主持講咗一大堆野問爺爺「Would you be interested in that job?」
跟住爺爺勁快咁講咗句no
之後dead air
主持同嘉賓喺度笑

叫胡禮比個佢la

我都笑左

純破壞，但傳唔返出去都無用，因為要快速轉攻

所以解析左點解佢純掃蕩型宜家唔得

叫佢去酋長帶導賞團啦幫補老人家晚年嘅生計

如果係我實去睇多次

no 荷蘭定no 巴塞

最後聽唔到爺爺話想去邊

其實kante 係一個好好既b2b 可惜就係唔識做波
撚伯推過佢上一格啦 但佢真係完全唔識做波 傳個波出去就算 所以先無得點出

荷蘭

Party遠射都有

party 正呀 有做波有dribble 有遠射 有防守

企喺門口收錢同人影相
都收到手軟啦

咁想去荷蘭，諗著去合法叫雞咩

歐足總會免費播？

可以叫佢扮銅像！

岀櫃

香港都冇人買rights

no巴塞

no1 風扇唔通係佢舊情人？？

應該no巴塞

法國真係冇得合法call g
所以西班牙有個邊境城市好多法國人揸車過去

去隊草

迷幻爺爺

英國好多
年少無知比佢地屈過錢

會屈架咩

就咁影佢哋相就冇問題
合照先收錢

見你亞洲人先迫你俾錢掛

好睇過場波

3:0？

3:0

拜對巴黎
兩隊都

唔會係upxxx跣腳掛

咁樣入

似係自己跣

發夢

又係自爆......

爺爺勁唔俾面個host

吹大左

我啱啱睇唔到邊個跣腳姐

中龍都入

好似另外果件黑鳩

Mukiele

係
22號

Upamecano 好撚廢， 求神拜佛千祈唔好買🙏🏾

爺爺為左慳錢起球場用緊56k上網

輸兩球膠波等睇拜狗SM尼馬算

咁香港人口密集
水電煤上網都特別平

爺爺唔係住倫敦咩
上網都咁雞

雲加下面句陳述
finalist

仲係到投訴緊 笑左

條廢材亂洗錢

係喎

戴卓爾夫人當年無啦啦話要引入上網競爭
導致今日英國除咗倫敦同曼城，上網都係超慢

好期待佢自傳點樣講呢場波

迪馬又助攻
牙朗之後 最勁既獌聯7號

獌狗？

依家d教練都鐘意坐果保温箱

唔敢睇第日佢死咗，呢場真係可能係一生最大遺憾

正式宣佈Upxxxxxxxx一場過後變左Zouma

佢地放走既人踢翻起 好心涼

呢個真

唔死都已經係啦

RB 冇左Werner 進攻廢左唔少
佢地肯定嬲死左佢

即刻交戲

咁希望佢教荷蘭拎歐國杯

點解冇得踢埋

佢唔肯， 想早早去軌報到

問過法國未

包皮好似跑得慢左

佢值得

去坐

坐住睇我阿贏FA CUP

On9..4強都唔踢埋

贏緊3粒， 仲跑咩， 留返D力打決賽啦

佢自己想早去， 跟住軌又唔想去踢， 怕整傷
我地Saliba夠想踢法國杯

都岩既，希望唔關傷事，唔想睇到有個潛力球玉收皮

笑咗

泥馬跣底

尼馬係咪特登敗家

T sliva 頂撚晒d 波

可以再免簽大法

佢啱啱傷完， 宜家贏緊3粒， 跑得多整傷咪仲大獲
仲有決賽打
我係杜曹直情要換埋佢落來啦

屁馬跣左兩野

賣雷斯去Rennes
在免簽T Silva

都35 了

廢龍牛油手
差啲又一球

又話麥巴比傷
比佢打足

杜曹所以都唔係一級歐洲教練， 唉
3粒80分鐘都唔換， 好似無決賽打咁

換了

我玩fm都識收起主力啦

換天使都唔換泥馬

個保臣長期踢鳩人

包皮， 屁馬應該70分鐘就好快換落來

贏緊三粒 75 左右換我覺得都ok

下場應該頂唔住拜仁了

如無意外今年都真係拜了 好撚誇張基拿比入個球
兩腳直接打穿 真係睇到口都合唔埋

真係走寶

留喺度可能只喺2和b咁上下

2&b 已經成為戰力指標

你咁搶口?

留係我廠， 可能develop唔到， 邊有咁多如果
恭喜佢啦

賣返40m都好呀

爺爺收尾果幾年都冇咩幻幻成材la
咪得和b同張狗
張狗過咗痢都唔係話好勁

識扭下波，但係decision係0
最大問題係樣衰

爺爺都唔識教翼

出哂水

條廢老lag機

屌你老母

Fabrizio Romano【 Tier 1 】:

Gabriel 仍在阿仙奴和拿坡里之間考慮，里爾已經和雙方球會達成協議。

出面橫風橫雨
大雨到仆街

1001

Napoli, it likes Papastathopoulos. The former Milan has only one more year of contract with Arsenal and is thinking about a new experience